唔該連登巴絲幫手起底，一定要摷到千色廢老條片嗰隻四眼龜出嚟！！！

你老尾唔去屌郁手先嗰個廢老，反而去屌還手嗰個後生仔，只問年紀不問是非，好似條廢老做多幾年人就有特權咁，香港咁撚多廢老就係呢啲仆街冚家產造成，我屌好撚嬲

一定要起到呢條冚家鏟出嚟

push

死廢老 打又唔夠人打 以為自己好撚勁
成隻呢啲垃圾狗咁

死廢中
廢佬打人就得？

四眼龜完全無文化但哪來的自信企出黎
d論點錯到唔知用邊樣開始駁好

lm

幫手推

Push

死4眼龜
就係香港有你呢D咁既思想既垃圾
先出到咁多廢老日日係度恃老賣老
係唔係呀伯就可以殺人放火強姦呀屌你老母

呢啲仆街敗壞社會風氣
老根本唔係大晒換着看係黃衫仔都會打佢
出手算輕喇佢

幫手一推

垃圾四眼仔 你老母俾狗屌緊呀7頭

推

推 搵佢出黎回應下點解幫個偷怕又打人既廢老

低調一推

你個人有冇廉恥呀
佢點樣唔啱
都係一個阿伯啊
依句講聽完都打個冷震

好彩佢知道大聲唔等於啱晒咋
但佢好似唔知自己就係最大聲嗰個

呢條四眼龜思想都幾戇鳩

阿伯口爆完四眼仔，佢都繼續話阿伯啱，點錯都好，牠只是阿伯

推1

啲民眾正一白痴，明明係個老人出手先

推啦
等睇4眼龜知自己柒出國際

睇樣都知on9

I push!

睇班撚屌都應該企左喺到好耐
分分鐘食花生由頭食到尾

四眼仔 係有料就唔好企到咁撚後
出黎幫個廢老拖呀嘛

屌！一定要推！！

最憎人大聲當有point 真係希望我地呢代人唔好再野蠻無文化

見到都嬲

痴撚線 明明係個啊伯郁手先 廢老啲風氣就係多得呢啲人助長

一日仲有正義，點都要起四眼垃圾

支持。

下次ar伯直接摸都ok

推
4眼on9仔

今朝係fb見到都火撚滾

唔可以放過四眼狗助長歪風

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[真普選救祖國行動] 200年前香港割讓救國,如今中共有難,香港再割責無旁貸!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推 聲援黃杉男

pish

我搵倒隻四眼龜喇，佢㩒咗負皮

真心，如果我係在場個後生仔真係會啞撚左，個四眼龜講d 野完全冇logic 可言都唔知由邊到駁佢好

推到四眼龜仆街

他只是個老人

好心四眼龜個老母就比呀伯中出下先，人地幾廿歲人冇閪屌好慘架

Push 真係要推

他只是個孩子阿伯

聲大大冇貨賣又要係到屌尻人但企到老撚咁遠，唔見隻傻龜出黎幫個呀伯反打後生仔

推呀

推到佢自己出黎認錯

年齡歧視 過分保護同縱容
令到d長者越來越唔講道理 越來越唔守規矩
將錯誤行為變成理所當然

佢地係建制票源
大家記得做選民
由各層面拎翻話語權

推到起到底為止，有冇人識呢條四龜傻龜

見到個黃衫既都覺得冤枉

香港就係多得呢d 不問是非只問年齡既低端人口，搞到成個城市烏煙瘴氣

留名
推到起到底

又係依啲死廢中

呢個post 推唔爆真係枉為連登仔

推爆佢啦屌佢老母睇到好撚嬲

推推推

Facebook 有comment 話佢係懲教

Fb連登推咗兩日都未起到
好明顯平時係斷哂六親嗰類啦

Pish

四眼龜講到自己咁撚正義
夠薑就喺自己出嚟認咗佢啦

夠薑就喺自己fb 出嚟認咗佢

佢會唔會無朋友到咁
無人識佢起到佢

黃衫出完帶馬歸槽已經點到即止叫廢老咪再掂佢，出手前亦警告過，已經好撚大量

有呢啲咁嘅人香港已經玩撚完

就咁睇字都打冷震

冇人識佢

個四眼仔真係on撚尻架屌

屌個死老嘢老母
掂乜撚野呀！！

推！

依家俾人拍晒片放上網，加上香港依家啲戇鳩法例，個後生仔九成會俾狗告傷人

哩條4眼龜正一仆街陷家產人渣

班女人仲清醒
屌你老母四眼龜

屌你老母 你唔好係香港叫過黎 咁撚遠

條撚仲仆街過個阿伯

搵個阿伯郁鳩佢就岩

自膠

最無恥既垃圾就最鍾意講禮義廉恥

黃衫男好型
啲廢老成日恃老賣老
俾個教訓佢地就啱

香港好撚多咁人

sorry 禁錯負評

真係好撚憎哩種人，唔理是非，淨係用年紀大細去駁人，唔通廢老隨便撩交打就冇問題？

68歲就要讓70歲？開拖前使唔使攞張身份證出嚟check check 先？

麻煩識呢條仆街既幫手起底

條四眼龜仲垃圾過呀伯
本來呀伯都收皮
俾四眼龜講幾下仲想打後生仔

好撚嬲，支持條撚樣冚家剷

癈老比人打完
起返身繼續捉住黃衫
然後黃衫理都冇理佢
癈老果然係癈老

睇fb好似有人話四眼龜係做懲教

因為有人幫佢
繼續發惡

推到佢仆街

on9仔有樣睇

怒推

正一垃圾4眼龜

推條仆街出黎還

推到佢拎到光環

推撚爆佢

呢個世界發生咩事
點解個癈老撩交打係個黃衫有問題？
典型既癈老淨係識持住自己老
屌你老母阿伯玩哂咩

推爆隻四眼龜

廢老唔可以殺人放火，但真係可以屌四眼龜老母
話曬四眼龜都唔介意

點解咁耐都未有人起到佢底
係咪佢無朋友

推撚死佢

每次聽到依d戇鳩言論都會打返幾個尿震
心諗：So?

係咪大陸人黎架

廢老可以除街影靚女走光相添啊
個四眼龜真係痴撚線, 未搞清楚前就屌鳩人打廢老
仲要係個廢老郁手先

睇黎個四眼仔諗住自己過多幾年都做到上呀伯
依加開始幫手鞏固廢老既社會地位 到時去到邊都比人｢禮讓｣

幫你比番個正評

幫手推dklm

推
真on9 香港咁多智障 都係多得呢d人生出黎既種

平時我都係果d 見到老人家亂咁黎都唔出聲既人, 但真係未去到明明廢老出手撩交打先都要俾人diu, 條四眼龜老婆俾廢老強姦都唔應該出手, 因為廢老咁老唔會整傷佢老婆

件事係阿伯唔岩
打佢合理
不過阿伯年紀大 佢跌落地傷既風險同後生唔同
唔係話佢唔應該還手
但想合符埋情既可以唔駛咁重手ge

價值觀既野
如果覺得合理就夠唔駛合情咁冇咩好繼續討論

我住油麻地！好撚多呢類咸濕老坑！佢老母冚家剷當所有女人都係企街咁！小則眼望望上下打量！重則開口問價！再離撚譜既直頭行埋去hi波皮！呢類仆街比人打撚死都係抵！

推！ send比元朗fd!

加上好多癈老都無文化

輕輕一推

嚴個後生仔打得少

諗住班廢老第日死哂會好d啦
屌 隻四眼龜將來又做廢老
屌

四眼仔遲早俾人當街打瓜

黃衫靚仔
如果我響度就屌柒條四眼先撩者賤打死無寃啊，60幾歲就要尊重？為老不尊嘅人係唔需要被尊重。on9

成日敬老敬老掛係嘴邊咪呢d人
因為佢老左做衰野都想有人撐

呢樣真
如果撻死左係自己蝕底

自己話人大聲就大晒啊？
但明明自己講野最大聲

咪喺度整色整水啦，私人恩怨就唔好擺上黎大家公審

淨係識欺善怕惡

阿伯
以佢呢個講法
你而家去屌佢老婆
都冇問題架

4眼龜無朋友？
無人識佢咁

推佢老母 越來越多呢啲垃圾廢老持老賣老 多得你呢啲冇邏輯既垃圾

支那化 不意外

仲未有人識條四眼仔

如果個阿伯跌落地個下 暈左 /死左
咁恭喜黃衫男
自衛可唔可做抗辯理由?

咁其實照道理警犬都唔應圍一個手無寸鐵既學生
他只是個小孩

呢條垃圾

唔好濫用起底

推佢老母。

四眼龜出現了

照佢道理
啲廢老強姦四眼龜老母老婆都係
天
經
地
義

因為佢地係阿伯丫嘛
可能佢副業係幫佢老婆老母扯皮條
啲阿伯排住隊去佢屋企 仲要嗌哂歡迎光臨咁

起底！起底！

起到底未啊

推啦 7頭

快起！推到佢仆街

呢條四眼真心最撚ON9 仲on9過個咸濕呀伯，Dllm 試下個呀伯渣9四眼條女個波四眼：佢點錯都係個呀伯

同4眼龜講
「個阿伯70歲姦左你老婆，咸濕你個女。。。阿伯嚟嫁」
完收

儒家思想真係好on9
成套思想令大倍中國人愚蠢孝
基本想長輩做乜撚都岩都要尊重
點解後生就要照顧老？
搞到啲人無條件無能力都生仔
根本全部養兒防老心態

咪就係依啲心態，導致後生做乜9都係錯

推佢老母！

睇黎佢冇朋友

係唔應該
所以咪一直鬧緊呢件事

我70 歲啦，強姦左你老婆同個女，sor 呀

我唔會話個後生仔岩曬
但呢條友肯定錯撚曬

oishhh

帶馬歸槽

xxxxx,佢都係呀伯呀任何句子都可以代落去

一定要搞大佢

Smoke weed every day

On9玩投票
投票得兩三個 衰左又扮冇野
咁係咪即係佢錯

就算佢屌個四眼佬老母，佢都係呀伯呀

估計都係藍絲底，最撚鍾意平時企出來鳩嗌

一定要起

一定要四眼柒頭同黃衫仔道歉！

以後可以整段新gif
個呀伯跑去四眼佬懷中 攬住
「他只是個老人啊！」

佢覺得大聲就係岩
點知全場得3條友舉手
柒到呢
Btw 條廢佬應該搞條四眼佬
反正條四眼佬咁大愛包容
幫佢含撚 應該無問題啦

屌你老味 推撚到佢以後唔出得街

唔知如果send段片去fb班廢老group
但同佢地講個後生仔係警撐
個廢老係反送中 支持示威者 跟住發生口角

班人會有咩反應撚狗

推 無人識四眼仔？

黃衫個阿哥真係玩命
啲阿伯萬一撻一撻就襯地淋佢就仆街

推爆佢老母

trytry g20前乜都要試

推
佢點樣唔啱都係個阿伯 咁佢老母比阿伯屌係咪都得呀

他只是個孩子呀

唔知點解啲廢中全部有樣睇
就好似呢條鳩柒咁，，，，，
個個都四眼柒頭沙塵滾滾聲大夾惡
見到都想一巴煎落去

仲未起底

bosh

搞清楚個風險應該係由邊個負責先啦，係個咸濕伯父自己攞嚟

好人好者出街會無啦啦俾人打？

四眼狗道歉啦

到宜家都起唔到

姦佢個女係咪又一句人地阿伯嚟

一定要起佢底 不分青紅皂白

推啦

痴線，仲要扮哂正義咁，大大聲，講歪理，笑死人

推！！！最撚憎呢啲仆街咁多嘢講
推爆佢！

依啲人應該同啲廢中廢老一樣俾人送去集中營就啱喇，敗壞社會風氣，阻住地球轉

四眼龜盲目護老 明明係無撚用又偷拍女仔既死廢老你都要護

等待接受連登仔既制裁啦

屌佢老母四眼仔以為自己好撚型
唔撚推唔得

垃圾四眼龜 推

個老野抵打 果班塘邊雞仲抵打

香港太多屎 搵佢出來 拎去火化

真係要起呢啲仆街出黎
就係呢啲人助長晒啲廢老嘅氣焰

不如貼街招算啦

仲未起到？

要啦

竟然未有消息

阿伯連兩蚊車搭去屯門睇支那婦跳舞錢都無，要影裙底，不過後生即場撻死條廢老有誤殺罪風險

總之打人就唔啱，on99

四眼佬應該帶老婆出來俾亞伯屌

恒大杜sir?

推呀
柒左喇四眼龜

隻四眼龜仲可惡過個廢老

推，我都想知 個阿伯姦佢老婆老母都可以放過佢

真係睇到火到黎！ 呢個四眼仔一定要搵出黎！ 屌佢老母！ 佢第日生個女都被人搞佢都被人打啊！ 人神共憤！ 個廢老被人捉左未？

要生命受威脅先可以用自衛抗辯
如果死左 依個情況應該告誤殺

年青人有時真係唔好咁衝動
推開佢或者捉住就夠
要好好保護自己

祝佢全家比阿伯強姦

推
個阿伯要發洩不如叫佢打尻個四眼龜

你咁講令我相當認同！

四眼龜咁正義就應該早d跳出黎調停，食完花生仲想攞光環正仆街

位正義人兄好慘 做岩仲要被咁多人批鬥 圍觀起哄個班仲要加多句 屌死埋個班人 鬼唔望佢地第日都係咁無人幫

推啊推啊推啊！ 搵條賤精全家出黎！ 睇到佛都有火

推
手殘篤到負評 對唔住

真係好認同
養兒防老既心態真係好ON9
窮人生仔正仆街!!

同埋倚老賣老種心態又係好撚煩
欠撚左你既咩

其實個四眼肥鳩講親都錯
要駁都有排駁

原來有另外post推到起到底為止
呢種人平時應該得罪唔少人
佢親朋好友有咩平時睇佢唔過眼就襯機會啦

Push again

孔子都講過老而不死是為賊 佢都唔係話要尊重全部老人 有d垃圾就應該快撚d死
都唔知邊撚個將成個思想扭曲到咁
呢條四眼仔同24孝個咩郭巨埋兒一樣咁痴撚線

推 睇條片睇到燥底 一定要起佢底玩鳩條撚樣

香港好多e d 6/70後，不問世事咁多年，成長淨係識搵錢，而家多數半上岸養住兩件化骨龍就話你地後生搞事

傳傳下就唔同哂啦
佢班學生都唔係完全同意孔子講既野
有幾多廢老真係明架

佢地只要企係利益果邊就得

一定要推到呢條仆街比人起底

條四眼龜見人拍緊片仲咁撚大聲講歪理
一定以為自己好撚型，諗著比人放上網佢可以做香港英雄係朋友面前威返次
點知而家柒到比人萬人齊屌
縮返去你老母閪到啦

條柒頭肯定有上lihkg, 比人圍屌， 返工又比人笑

坐係屋企指點江山真係爽

下次不如整個scale 1-10
話最多打幾多力

成年人應自己負責任
廢老唔識自重就應被淘汰

唔縮得 都未起到底

他只是個阿伯阿.gif
潛力圖

我都覺佢會咁諗
低能仔！

其實有冇四眼龜朋友呀
四眼龜出左名呀
麻煩話聲佢知

好撚嬲，最撚憎呢類人

佢點唔啱都係老人家

我屌你老母，條死廢老為老不尊，恃老賣老，不知廉恥，你同我講佢冇錯？有病就去睇醫生啦

睇見啲留言真係好笑
好多鍵盤戰士都話撻死左咪佢抵死
試下到時咁同個官講
睇下佢理唔理你？
緊係啦，監唔係佢坐呀麻，係到出把口啫

係 俾我應該會打撚死個呀伯

hi 我就係四眼龜

認真, 對警察同在位者起底係有道理, 但人哋講句唔啱聽就起人底係好危險言論自由係自由之母, 無咗言論自由好容易發展到極權主義

"我不認同你的說法，但我誓死捍衛你說話的權利。"

仲要今次呢個人下手係重咗嘅, 件廢老整下你件衫你撥開佢隻手咪得, 咁大隻仲撻人哋落地, 同黑警打示威者一樣係不對等武力, 一定要預咗輿論唔會撑

平時唔出聲上連登就大大聲

咁你係咪搬緊龍門?

真係好撚嬲
加害受害者，以為自己好撚正義
是非不分!!
依家係個阿伯又影人又打人啊

痴撚線觀念，廢老亂嚟正當化

認真d廢老骨頭好脆。。。識幾個阿婆腳軟仆親咁就中風，個後生仔咁樣撻法好彩先無事 唔好彩爆血管兩個真係咁就一世 所以真係咪衝動 是但摑佢一巴就算

個後生仔好勁
啲招式好連貫
應該食過夜粥

其實都幾輕手 佢果一撻冇乜用力
佢揮拳仲危險

垃圾 咁廢老係咪可以偷拍偷野 做咩犯法野都得 ？有特權？ 個四眼垃圾懶係正義咁

對住啲無邏輯嘅唔好諗住用邏輯去駁
鬥大聲叫佢出嚟打過就會收皮

假仁假義扮正義

有好多被打嘅示威者冇做錯
咁呢個死廢老呢？
唔同喎ching
呢單好多人都撐黃衫ching，頂多係驚佢撻撚死個廢老啫

希望佢個女比啊伯影

直覺覺得佢有

真 仲有而家起個廢中底 洗鬼理輿論咩

推 睇到好撚嬲

條友係元朗踢開波

條撚樣把聲嘈到拆天

推推推大大力推!

一斬 一撻

黃衫真係露兩手架咋
臨尾過肩摔都冇乜用力

唔好唔記得我哋而家要爭取中立派嘅支持, 連登同今次嘅抗爭劃上等號, 好快連登仔就被標籤為一言堂、紅衛兵

more 俾多d料各料 四眼仔要失業 幫幫佢

可惜普通人見到就係覺得"有個阿伯郁下個後生仔就畀人嘭一聲撻落地", 唔會理咁多有無做錯

我係元朗安興踢波見過佢幾次, 唔識佢

收皮啦 從來沒有中立派
所謂中立只係唔想搞到自己利益，當佢地利益未見有受損害佢地會出聲？？？
你沈默 就係幫兇

咁多連登仔唔係獼人識佢呀嗎

屌佢老母叫佢老母落嚟俾阿伯玩兩下先啦

如果係我嘅話 我會等個呀伯真係揮拳先 然後我會撻得大力啲 其實個黃衫係幾勁 佢果下撻留晒力

呢D廢老唔知已經試過影幾多個
遲D你妨佢唔會去影人裙底
成功左幾次雄起個心
細路女都咁搞
同隻四眼狗玩要同佢鬥搶高地
高過佢就自動收皮

喇，大家埋嚟睇。呢位巴打識嘢，心水清呀。

嗰個後生仔應該用愛與和平去感動佢。
首先，企係張櫈上面，發表一下感人言論。
如果中途俾亞伯打，就由鳩佢打，亞伯要繼續影條女，一樣由鳩佢，即使摸埋籮柚，都一於少理。之後就立即唱今天我，再俾啲掌聲自己，同大家講，已經成功咗一大步，然後和平散去。

你睇咁樣幾撚高章，幾撚踏實呀。下下還手還口，仲成世界嘅？而家啲後生無撚腦架，有乜事，自己上晒身啦。正柒頭！挑你鹵味！

普通人？？係唔知前因嘅人，定係癲倒是非嘅人
點解呀伯郁人先，後生仔還拖就係錯？？
呀伯唔撚識死，明知自己都過頭近，都要郁啲年青年壯嘅後生仔，怪得邊個
普通人只係會擔心黃衫ching撻死佢，會有啲咩後果

係啲"見到人畀人打就覺得受害者好慘"嘅人, 包括同情被示威者掟嘢嘅警員, 所以對家先大打同情牌
我都希望香港每個人都清楚每件事前因後果並有明辨事非之心, 可惜現實並不如此

乜撚嘢同情牌
即係警察打鳩啲示威者都係啱嘅？
企定定喺到都被人打到仆街
究竟係邊個付予警察權力
仲睇得唔夠清咩
我都好希望你可以明辨是非

屌你老母真係好撚嬲
縱容呢啲死垃圾
香港後生先過得咁辛苦
屌你老母百病纏身啊

我都希望你證實到個呀伯係有啲咩正當理由
等你fact check

得三個人舉手😂

你係咪誤會咗我嘅意思, 我講緊輿論, 即係一啲每日飲飲食食碌下ig post下旅行相嘅港豬
佢哋唔得閒理咁多前因後果, 見到有個阿伯畀後生仔撻落地, 側邊嘅人關心弱者仲畀人起底, 對連登會有咩印象?
而家連登仍然有"勇於為社會不公義發聲並身體力行"嘅形象, 我唔希望見到形象崩壞到變成紅衛兵

推，最憎廢老

咁錯係錯在班港豬
個個好似你咁諗嘅話
以後見到啲乜錯嘅事，都心諗：「多一事不如少一事，廢事畀人以為我恰鳩人」
個社會會變成點？
我理撚得佢地對連登會有咩印象咩
應該做就要做架啦

竟然係爭取冇實際影響力嘅港豬支持

屌佢老母

死仆街

麻煩各位高手刮佢出嚟

真係要起底
好撚嬲
個四眼龜仲賤過過廢老

唔明點解係要驚班港豬

條四眼仔乜春思維，老人家做乜都無後果？老人家大撚晒呀

可以鬧, 可以屌, 但起底係另一回事

出面好多個post有講點解要爭取中立派嘅支持, 如果唔係cctvb同文宣組唔使開工啦

拉一派打一派係要做 但唔係捨本逐末 放棄自己原有嘅抗爭路線 到頭來只係為左乞求好感

推呀！

當你以為只係壞人老了，原來後一代既都係咁既水平 ⋯

咁耐都無人識佢
斷哂6親？

有冇full文字版

我以為好似漫畫個d人地出拳過肩摔個d

upupu

可能平時都匿喺佢老母個閪入面

離題

今日同大家重申一次、分享一下言論自由既重要
我好尊重每個人既言論自由
唔應該以言入罪！
就算見到人咩政治立場都應該包容
我係有實際例子！

起當權者底無可厚非, 市民嚟咋喎? 佢路過覺得唔符合佢心中嘅公義出句聲, 咁就起人底, 算哪門子抗爭? 到全個社會冇人敢出聲, 個個都驚得罪連登畀人起底, 咁同中共治下有乜分別? 加上呢單可以同起警察底相結合, 連登仔就會變咗"不分青紅皂白, 睇人唔順眼就起人底"嘅廿一世紀紅衛兵

相由心生

影衰醫護人員

唔鍾意睇人公審就上一頁啦仆街～仲要入黎睇～

你以為自己真係四眼龜呀

好無聊

有未

香港有七百萬人, 畀到盡有廿萬連登仔, 都仲有六百八十萬黃藍絲港豬
淨係靠連登推唔推翻到港共?

一下扭過膊頭, 再順勢Fing落地, 好治癒

想問吓係咩功夫 ?
想學嚟自保

有人識佢未

推呀 條黑色四眼龜真係當正自己好撚型
睇返段片就知自己有幾柒

屌係老母呢啲人唔死都冇撚用

呢隻4眼龜柒頭懲教狗點睇都唔似有女
所以先幫住個廢老

柔道

推啦屌 推啦屌 推啦屌 推啦屌 推啦屌 推啦屌 推啦屌 推啦屌

係街到見到記得跟佢尾 搵佢住邊

尋日有人話佢做懲教 講嗰個人應該識佢???

仲未有人爆料 條友係冇fd定點？

有! 尋日fb有人話知佢做懲教

俗稱「101拘捕令」的《刑事訴訟程序條例》第101條列明，「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人」，條則賦予市民作拘捕時可使用合理武力。何時可引用「101拘捕令」，關鍵在於「可逮捕的罪行」需要是可判處超過12個月監禁的罪行。

普通襲擊屬刑事罪行，可處監禁一年 (12個月)

應該真係無frd

條責四眼龜話投票邊個覺得後生唔岩
全場得三個人舉手
阿伯 四眼龜 同另一個四眼阿伯

其實另一個四眼阿伯都係幫兇
要搵人起哂呢兩條友底

貼上元朗各大group叫呢幾位英雄回應下
係咪年紀大就殺人放火都冇問題

恒大杜sir

呢個?

咁大聲一定好想出名 絲巴幫下佢手

3個都樣衰柒撚咁

黃衫巴打食個夜粥
嗰下撻落去好撚正

其實比廢老打報警就得
還手比佢告返你傷人就無謂啦

二十一頁都未起到底渣架

歡迎媒體入黎攞料

香港渣滓

聲大夾惡 先聲奪人

條四眼仔係咪 大腦短路

又再推
起唔到底都推到佢身邊人知

咪傻啦，如果報警
啲黑警唔想煩九成九想盡方法會勸/阻你唔好告個廢老，煩都煩死你
到時個廢老一定也文也武
話你無膽, 唔夠人打之類

而家有晒片, 還手只係正當自衛
最最最壞嘅case都係告你互相毆鬥
簽個名就無事
兩樣畀你揀梗係還手爽好多啦

支持
人蠢係要付出代價

有冇朋友出賣條四眼龜
佢把聲好撚黑人憎

相由心生
3個都柒到痴線

果然係四眼龜講野無撚logic

發夢見到佢係高級懲教主任姓羅
住係元朗某私樓
上左呢個位之後 好多年都冇升過級
成日大大聲屌啲細既玩電話
自己用啲垃圾舊手機
相信佢冇ig, Facebook
基本上成team冇人服佢 郁啲就屌
好撚愛國 成日撐政府
有2定3層樓收租 成日玩股票

以上全部發夢見到咋，唔信就當我9up啦

唔爭在講多d

懲教仔

廢老其實死唔死唔影響社會
如果片入面廢老係我家人
我會祝佢快撚d收山
冇仁義禮智既人，非人也

可惜家中廢老受過教育
絕不會做呢d苟且之事

都係個句
平時聲大大屌尻後生仔成年人要為自己做既事負責任

廢老亦都一樣

同埋麻煩分消莊閒
成件事唔係好唔好彩
主動影尻人
主動郁手搞後生仔

我睇唔到有咩不幸唔好彩既元素

期望閣下屋企人比廢老騷擾
到時我一定送你風涼話

Up

再講多d好唔好

有無方法可以俾佢睇到呢個post俾佢知道自己幾柒

其實係蠻力 冇技巧可言 係條廢老太垃圾姐
呢啲廢老應該以為自己好抽得 其實求其係街執件抽低佢

咁是非不分仲點樣懲教人？

剛剛好像看到佢喺油麻地搭地鐵，轉咗款眼鏡

算了，放過佢吧！
佢都係想幫個後生仔，你想像一下，如果個阿伯，跌死佐，後生仔會有誤殺的罪名跟一世。

搵方法比佢知自己柒到出汁
或者叫佢team人上連登睇下

推啊喂 咁既人唔屌唔得

推！屌佢老母四眼龜

推到條仆街比人起底

推
四眼仔 你最好快D公開同黃衫 道歉
屌你老母

推呀屌

推7佢

四眼龜究竟係冇朋友定係身邊嘅人夠義氣？咁耐都冇比人篤灰

支持

未有人爆料

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

唔撚係卦
講得出「佢點樣唔岩，都係阿伯呀」呢句既人都做到懲教？？？？

咁既邏輯好易教壞人

係真既話一定推上政府，撤銷佢懲教人員資格，唔係個個比佢教過既犯老左都會殺人放火

一定要推到畀識佢嘅人見到！！！